是靚黃 馳名厚切紅燒牛肉上海麵 配 金華火腿椰子雞湯底

講吓味道先
牛𦟌超淋超好食入口冇渣
我覺得比六兩三嘅牛𦟌更加好食
我仲另外加咗牛腩一樣咁好食
同埋佢有加埋酸菜俾我撈埋啲湯一齊食
超正
但一點比較可惜嘅就係個麵比較稔身少少
我鍾意食硬啲嘅
食落個肺泡好c伏

咁早食早餐

邊間

連登首席追擊印仔師

觀塘

開名師

推

東廣場

口水師

點解仲未有大頭?
點做野 ?

湯都飲埋就知好食啦

點解又唔食百里香

做咩用我條女個名

有錢師

呢度洗唔洗 80 蚊？

流口水師

觀塘師

一滴不留師

啱啱喺mos burger食嘢見到有人拎住一兜外賣走

48蚊連凍飲

有錢師

我黎

觀塘好多平野食師

難捉摸師

印巴好靚仔

叛徒師

是

黑山羊師

唔覺有間咁既野,係邊個位置

係一間外表似藍店但其實係黃店既鋪

想比你瘋狂抽插

我條女嚟

終於有一次影得靚

只有定延可享用呢個福利

米癲啦

今日都好撚正

點解唔食羊

加牛腩師

雞湯師

每日都正

係咪好貴

下次
今日想食牛𦟌

洗唔洗吹咁大
金華火腿椰子雞

湯都飲埋肥仔師

想食

好飲師

佢menu係咁寫

之前觀塘返工成日食呢間 好撚平 係牛𦟌淋唔淋係睇運氣 仲有羊肉麵 勁撚多羊肉 冇乜羶味

我今日食係超淋超正
差唔多去到入口即化
仲要無渣
正到仆街

飲過似係

omb師?

印巴次次開post都上熱門 熱門師

還好

今日好正
有蔥有茜仲有酸菜

黃？

非

差唔多啦
有超多牛肉

爽過番印度

不如開名啦

是
牛肉麵一定要跟酸菜

東廣場天淫茗茶嗰間好飲 印仔幾時去試

40更好

明記黑山羊

我覺得可能舖頭啲人係藍 但係嗰個靚仔係黃

我係香港未飲過台式手搖飲
因為去開台灣
覺得香港個啲太貴

呢個就唔知
我見黃店list有佢名

老細幾時重開百里香

轉羊湯仲正

點解你lunch影張相就上到熱門？

老闆幾時做返百里香師

開咗了

下次直頭叫羊試吓

但你唔去食呢

My name

東廣場師

吊吓你哋癮

對面嗰間 打錯 嗰間幾平又好飲

吊癮師

米拉？

因為我是pr公師

你老闆有無加你人工

加人工師

唔係羊先係招牌菜咩

是
但係我驚夏天食羊肉太燥

黃店師

黑山羊好好食利申成日食

個湯好唔好味

熱門師

好甘甜

終於有lunch

雲南老表黑山羊=藍
明記黑山羊=黃

外賣賣相都咁靚，好難得。

我食定延做dinner

雲南老表狗也不屌 四五年前開始食越食越難食

Why eat me

叛徒師可恥

佢叫我食的

經過以為真係藍店
下次食返

我而家喺台灣都好少飲

一般成TWD 100蚊杯

我都係去全家買水飲算

Cafe artist 行前啲個角落頭果間？
定鴻師傅？呢個就難啲係黃

肺泡

飲乜要成100台
我飲開康青龍都係60上下

角落頭個間

天淫茗茶

上次飲過芒果沙冰，特價左要95

跟手隔離春水堂個珍珠奶茶，仲誇張，成200

你買嗰間康龍喺邊？

春水不嬲都貴
康青龍連鎖店黎周圍都有

點解話佢黃先

Ching, 熟路師

康青龍原來我個度附近冇

多蔥9茜 師

揾定仔同你吮走啲火

燥熱師

晚晚都有幫我

印仔可唔可以唔好再係果頭搵食
好驚有日你去左我間隱世飯堂食飯
得幾張枱比你 唱二唱就以後返工都唔洗食